{突發} 17區區議會開會反國安法,臨時動議正式成立"香港下議院"

無人提?

香港唯一出路！

歷史時刻

支持

有無update?
返工睇唔到

香港版網球場宣言？

721

push

推

係咪搞唔掂
我淨係見到反國安法聲明

張可森九五搭八...

撐張可森

盲撐 同韓粉一樣

講啲阿媽係女人嘅道理都俾人追擊

Jason Tam收購咗幾多錢？

俾班老販民攻擊

邊撚度有下議院